最近中意左個有男朋友既女仔

我真係好想自私一次，由佢男朋友手上搶佢過黎

第時你俾人搶番唔好上黎怨

我都係想下姐 ff下唔洗死掛

Ntr
不過搶到ge要唔過

咁我係咪應該係背後默默咁等佢

憑你

咪搞我條女啦

係呀係呀派帽比你 記得帶穩D

你搶得到，第二個一樣可以係你手上搶走

你搶到先算啦

希望你以後拍親拖都戴綠帽

你咁撚有自信做咩？
人地都唔撚要你

啱！

男男戀冇好結果㗎

講到自己實搶到咁

ntr

其實如果未結婚 追佢完全唔係問題

明樓豬感受,我自己都岩岩經歷完。
結論係有緣無份，努力都無用,只會有反效果

錯的時間對的人呀 個女仔都話如果我早過佢男朋友出現應該已經同左我係埋一齊

支持樓豬，出招表演帽子戲法

如果你sure 你搶到, 我係支持既, 去搵自己既幸福

搶到又如何
咁有自信唔會比人搶番

利申過來人

鐘意左先知對方有女友點好

同是天涯淪落人呀

個女仔同男朋友幾耐？
認真分析

拆散一對情侶 等於傷害是但一方 已經係一個問題。加上實比人話賤男狗公仆街。個朵會臭撚哂 。不過你話同條友3唔識7洗理佢咩 OK

他朝一日比你好撚好彩比你同到條賤貨一齊 ，你永遠都記得佢用出軌方式同你一齊，比得人帶帽就自然比得你帶，你對佢仲有冇信任？

好撚啱聽
搶人男女朋友嘅 死全家！

2年左右

你有能力搶到的話，就唔駛開post 9up啦

佢係咁想瞞住我
但我已經知道佢地拍左四年幾

我戈個就冇特別暪我，但佢會避左依個話題唔太講，但同我又好傾而對話都幾曖昧

早d訓啦柒頭

我都係呀
不過放棄緊了

男未婚女未嫁我覺得OK
而且帶綠帽只不過係話個女仔同緊男朋友一齊又同你一齊
如果你追佢，佢又覺得你比較適合，分左手之後同你一齊，我覺得咁樣唔叫派帽喎
拍拖就係要試清楚邊個岩架啦，否則點解唔直接結婚?

預左有人有愛情潔癖會屌我，不過愛情觀唔係個個都BUY 同一套

知唔知人地搵南亞仔買起你一隻手好平

騎牛搵馬合理法

畀你搶到姐係遲下都畀人搶得走你諗你啦懵撚

呢d女唔要都擺 lol

即管追啦 死毒撚真係好笑
連whatsap都係我覆緊你咋

你夠自信就去追左佢好耐啦 係呢到開post咪又係等 同你一樣咁冇品既狗公去支持你 訓醒未呀

真係笑左

或者你唔會知我內心有幾矛盾你先會咁講，但我想講就係因為我真心中意左佢先會諗應唔應該搶佢返黎，因為我無辦法了解到佢同男朋友既愛有幾深，我真係冇咁大勇氣去破壞人地既關係 我唔知自己可唔可以成為佢既最愛

我唔打算放棄 因為愛一個人既感覺唔可以話放棄就真係放得低，我想用3個月時間去等佢或者可以話係等自己沖淡對佢地感覺

以為自己覆機 ，不過同你唔同既係佢話佢最愛一直係我

算啦樓豬,唔好咁一廂情願啦
愛情前提係為對方好
做D野令對方開心咪好囉
呢個世界所有野都係冥冥中安排好晒
可能你覺得好兒戲,但其實差1秒 差1分鐘,差1個moment已經差好遠

笑撚死

講到會成功咁

人地係條仔唔點搵佢 搵你攝時間做兵咋傻闣

第3者死全家
屌你老母

佢仲會經常約我單獨出街食飯
不過打算下次開始拒絕了
慢慢拉返開個距離可能會好d